發明咗個裝置改善瞓覺用口呼吸問題

初階：

高階：

以上都係用物理方法封實個口
靠肌肉記憶未必work
無理由成世封住個口瞓 成本太高

所以我用呢樣嘢

手指水 苦苦哋 搽落bb隻手到 佢哋一咬手指

就會

苦澀 慢慢向着心裏滲～

LM媽：呢支好嘢來 LM仔細個都有用 我平時炒苦瓜唔夠苦都係落佢

咁個裝置就係手指水做主角 詳情如下

只要個口一擘開 就會令手指水個樽受力 噴啲苦水出嚟
味覺細胞長期受到苦味攻擊 一定抗議要求封關

個口自自然然就會閂埋了
長遠就可以訓練到身體瞓覺唔用口呼吸
因為一開口就要受苦

後記：本身諗住整個裝置係連住眼皮 一開口就會撐開埋對眼（發條橙咁撐）

但係太恐怖 考慮到連登嘅年齡層都係唔畫了

預告：下次會尻啲 因為今次太正經 要平衡返

突發，參與 雙十 商戶資料流出

善覆

G持眾籌

🏅 本主題已獲選為 LIHKG 精選推介，如不想錯過其他精選主題的即時通知，請前往「通知設定」開啟「精選主題」。

發明師

有創意

cls

樓豬我可唔可以拎佢去申請專利

自從追縱咗發明師你之後
人生多咗好多樂趣

要求樓主親身示範

L其M

gchi

有返以前創意台嘅味道

樓豬on9

呢個幾有趣

啱我用

想睇連住眼皮果個裝置
會唔會可以順便幫人變埋雙眼皮

咁樣會唔會簡單啲？？

我的善心比你更快

不了

你係咪覺得有日會預言成功

施明發

攞去囉

連仔未上水 請稍等

藍色心

用尿環保啲

笑多啲
舊作9up都有好嘢
醒個你嘆
跑馬拉蟲根本應該一開波就爆上去

可以示範膠紙封口

唔好睇

我都用口呼吸

自己聯想啦

好似係用人數同正評計 唔係人手搬

覺得好味 個口再擘大啲點算

有auto都有manual

樓主努力繼續出post
每日收工都好頹
靠睇啲9up post吊下命

你係admin

樓主無視左

用9up燃點生命

落地獄

瞓覺唔洗比人睇

啲鬼睇你唔順眼會宅你

企係到訓已經唔work
failed

靜啦

膠紙donki 真係有

btw我有X型封嘴膠但冇用過

on9

我覺得呢個post應該開喺學術台

我係哨牙仔

咁醜扎到佢眼冤 我係鬼係都揀個大波靚女嚟扎 而唔係mak大口瞓嘅柒頭

會唔會浸死?

今次笑左

Lm

每次瞓覺都要包到成隻傻咁，不了

（反港獨!!!!! ）港大校徽應該改做咁

今次有埋gif

Cls

咁咪得囉

今次正評係比句歌詞嘅

下😅

有市場ga😂

藥房$5買卷醫生膠紙算啦

直接封左個口啦

我望到啲咁廢嘅po居然笑咗
覺得自己好唔爭氣

GIF

又是你……浪費才能系列

鬼才

個口無包

打則訓點搞

點解我會明

睇到個post名即刻由自動呼吸變咗手動呼吸，嬲

推

你嗰個好好睇？

食開苦瓜飲開廿四味個班人又點算需要再改進下

有埋gif

又係你啊樓主
畫工了得

屌你個on9條又幾好笑

呢個打棟痴都係可以打開到個口呼吸
打橫痴會好少少

打側瞓點算

會濁撚死，永遠唔會再用口呼吸，一勞永逸
好發明

巴打真有創意

之前係日本donki見過有賣類似產品,可以固定下巴,防止訓覺打開個口 我買左不過冇用

L巴真係好撚有創意👍🏻

德國聯署夠數國會就會召開聽證會，德國國會議員都叫你簽都懶？

中文版link在此

手足做既簡化版 填名同email開account就得

香港人真係咁撚懶？ 德國聯署講到明夠數開會都唔做？

大家簽左未呢?未簽快點簽啦
德國聯署來

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

會死

本身用滴出嚟 就係知你哋實差撚住我
改做噴出嚟 你塊面向下都仲work

不學無術冇資格喺學術台開po

cool牙

用返膠紙囉

咁正經反而笑

上次都有

靈魂好老

tum下大家笑唔好咩

個窿開細啲

因為我就返你程度

怕痛

駁唔到...

換辣椒油

又咁早

班小學雞開學，啲怪獸家長搞到勁塞車，所以要早半粒鐘出門口

用過膠紙, 痴住好唔慣訓唔著
半夜搣左 成包仲有廿幾張未用

我諗下點幫你

我都有用過 反而我ok

其實日本花王有出類似產品，有用開

我都發明咗2個裝置改變急尿急屎嘅問題

急尿

急屎

多謝，我愛你

鼻塞咁點？

諗唔到 你可以收返句嘢了

個口自然會開返啦 怕苦都唔怕死咩

突發 手指水已斷貨

又學撚到野